點樣結束一段友誼？

上個月同個兄弟因爲一啲小事鬧交，但係到而家都未和好，雖然我仲想同佢做返兄弟，但係佢鬧交之後話咁快已經搵人取代我嘅位置，我已經唔想再花多啲時間係佢身上，好想快啲結束呢段友誼，各位巴打會點做

send email 絕交

其實唔搵佢，唔覆佢，2 3次就知咩料。自動收皮。

男人老狗灑脫啲啦屌

直頭想正正式式講bye bye，但係仲係唔敢

傻豬 你都話佢已經搵人頂你個位 仲正正式式講byebye盞被人笑咋。

你又啱，反正我而家都唔想同佢有任何聯繫

做fd做到拍拖咁 咩頂替咗個位

前排嘈大交 嘈完直接退撚曬啲group
再block曬啲野 唔撚想再見到佢啲野
冇再搵過大家

avada kedavra